青年團體「新年代」代表年輕人支持警方嚴正執法

【星島日報報道】民間團體「新年代」成員到北角警署，感謝警方並慰問因執法而受傷的警員。

「新年代」表示，強烈遣譴責周三在金鐘發生的衝突行為，並指會嚴重破壞香港法治尊嚴及秩序，以及香港在國際上的聲譽。「新年代」又指責，反對派議員鼓勵年青人參與暴力衝擊活動，並指反修例行動破壞社會秩序。「新年代」表示，若對修例有不同意見，應理性表達、務實討論，而並非暴力抗爭。另外，「新年代」亦指，支持警方嚴正執法，維護社會安寧，並支持特區政府依法施政。

青年呢？

唔好同我講你50年前都係

年輕人係邊到?

賽跑冠軍

青年團隊(平均歲數>50)

青年團體？？？！

成班老撚想代表後生

差唔多啦 羅致光話 65歲中年丫麻
咁65歲以下係青年OK啦

青你老母

佢地聽左羅致光講60歲係中年

青年團體冇青年

50年前新年代下話

成班都就入棺材啦屌
青咩撚年

收錢嘅就只能有呢個人數

正評係多謝提供笑料

青年呢

黎返土共果招啦
搵人整份報價單

藍色裙個個女人
著到咁
想點

個年代唔太新喎老友

新年代定新移民呀

60歲先中年
上面自稱青年都合理

青年

請在圖中找出年輕人

咁多人既

點解唔叫老友記?

叫「上一代」差唔撚多

青年
30年前

真係青你老母，香島、NDS無人敢出o黎咩

成班快撚d死

成班老國?

我一定眼殘

全部都係癈老大媽

幫個孫企出黎？

有冇facebook page
同佢地打個招呼

代表年輕人
我代表全世界支持香港警犬食屎呀

我都係啱先搵到

新？邊撚到新呀睇過
我見到一咋巢皮閪咋喎

祝依班人白頭人送黑頭人

去

收左幾錢？

屌見到張相笑撚左 青？邊撚到青呀睇過！屌你老母

呢堆偽建制反中亂港 長輩圖又要出動

新年代

青年？

青?邊撚度青?
中左招?

冇like 冇盛，點做野嫁

大家唔好跟車太貼, 內文由頭到尾都冇講過佢地係青年團體, 星島都唔係用依個headline, 垃圾樓主改標題引戰

青年………………

全部都係半隻腳入得棺材
邊撚度青年

年輕？而家興反話？

去用長輩圖洗版先

我諗佢哋係被青年
不過入去佢哋個page同咩點擊香江
好似入撚咗另一個世界

代你老母

你啲朋友
年年21

擺明呃公公婆婆錢
要整長輩圖

全撚部廢老

一定係收左錢！有冇人知價錢？

笑死 成班呀叔話自己青年

呢個係咪負震中

加埋成千歲都青年團體

藍衫個阿姐more

你同旺角個d 寫住‘青春波后’有咩分別

咪顛啦，去屯門公園大把

大陸西

又呃維穩費

其實香港真係可以係一個nation
雜總生日咁大件事無人講
得親中嘅人先知

青你老母

成班老嘢

係咪城市論壇講嘢好似太監又有啲弱智嗰個？

劉馬車啲friend

好，收工!

新年代（廢老）

青？邊撚到青？睇過

政治中立?中你老母立!

最後生果個50歲？

屌你老母成班老坑代表年輕人

又做戲dllm

邊到年輕呀我屌你老母

50路青年......

新年代？
年輕人？

成班死老野廢老邊忽年輕？

邊度有青年？

謀殺罪 擾亂社會秩序罪 暴動罪
仲未捉源頭？？？？？？？

青年團體？

邊撚度年輕？
智商？

無年輕人係相入邊

屌你老母呢班死老餅過多十年都入棺材

咪撚阻住地球轉

多人到一架小巴都坐得哂

我賽跑冠軍嚟㗎

我知，五十年前吖嘛

睇佢地個樣都果頭近

年你老母
輕你老母

全部都果頭近 係到扮青年
家陣耆英扮Hip Hop 呀？

可唔可以告佢商品說明條例

btw佢地舉緊個banner啲字佢地識唔識讀呢

我代你老母呀代

青年呢？
青年呢？
青年呢？
青年呢？
青年呢？

你哋見唔見到？我就見唔到喇，你呢？

dllm成班呀毛

同做一樓一個個話自己學生妹有咩分別

傑青都選唔到喎

全部都係廢老廢中
青年?睇過

台灣女孩啲frd

青？邊撚到青呀你老母
個個都做得到連登仔老母啦

屌手殘㩒錯正評

樓主仲開po,比人mark左連登名啦

呢d就真係收左錢喇

搵劉馬車 計哥 達哥啦屌

年輕人呢？

是日笑話

成班支那樣扮年輕人？
咁又難怪嘅 120年命 30都算中年

120命，60先中年，可能佢哋覺得60前都叫青年

我地聽日幾十萬人代表中央、建制、未能遊行嘅市民要求撤回條例

青年*

404青年not found

勝乜撚呀
暫緩烤

暴你老尾咩?屌你老母!

一車車遣返去大陸得唔得

事實證明收錢搞搞震係咩年齡層既人先會做

一群人渣 作嘔

個銀行户口想點

藍色連身裙應該係軍妓黎

有冇可能寫到佢地收錢出黎 有價格表咁周圍send

屌你老母 成班死老野同我講新年代 呢班人夾埋過撚埋成千歲啦

五十年前賽跑冠軍

記得要block 埋個page

青年團體「新年代」

平均數都冇青年wor大佬 邊度青年啊睇過

連登仔搞返個中年團體抗衡

真係好撚年輕啊屌你老母

人渣

人地邊撚到有寫自己係青年團體

新耆英？？

90後90歲後呀？！

嚴正執法？
包唔包括掟磚、掟鐵支、圍毆、講粗口、搞記者、入醫院拉人等等？
一人醒一粒催淚彈先啦

收工男

青你老母 年青人嚟架呢啲
個個都係我老竇老母咁嘅樣
利申 兩老60有多

on撚9，青年都無個自稱新青年
呢啲呀婆真係留黎獻世

成班廢老代表青年

年你老母

廢老扮後生，食屎狗

Seriously?青年？

咩都未做就 cap 水先

究竟面皮有幾厚

加入青年團，每人派2000

屌 成班都就兩腳一伸
邊撚度青年

又係保衛支那運動個堆黑道分身

做佢地啲仔女真係好撚慘

屌你老尾，聽日夠唔夠擔出黎啊

呢度目測加埋成千歲

戇撚鳩

蝗就蝗啦屌你老母

邊撚到年輕呀?

邊忽青年呀？ 屌你老母！

代你老母
表你老母

青你老母呀陷家剷

成班廢中廢老代表青年 真係好撚有代表性

新移民代表本港青年人??? 配咩

唔代表廢老???

屌你老味傅振中嚟嘅喂

青你老母

清算就有！

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

跟車太貼係一回事，青年唔青年根本係偽議題，佢本質上係一個建制衛星組織，係依啲時候多謝警察用武力，依個更仆街更重要吧

佢年唔年輕係一個問題
但佢有咩資格代表年輕人
咁我代表所有香港人啦
都on99

係咪用百二歲來計？

成班老野代表青年？
是日笑話？

仆街成班老嘢扮青年

好年輕架啦
平時請親都六七十歲
今次請哩班講到明要60樓下
要俾多10蚊個鐘架

屌你老母 自稱青年團體 但全部廢老？

一架小巴岩岩好可以送到佢地返祖國

感謝提供笑話

仆街啦 邊忽青年 咪撚扮

代表年輕人？